要成立民間自衛隊！

3萬警力用黎打學生年輕人
報左警半個鐘先派十幾個警察黎保護市民？
比人打到開花啦
香港人自己保護自己！